《突發》澳洲阿德萊德現場!!

有支那狗係隔離舉中國旗

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

隻支那狗up mud 9

阿德萊德聯

覺得?黨得?
党=？？
唔撚識睇啲殘障字

唔知，佢地得幾個人only

都聽我的
好撚柒

自我中心你覺得就係？

典型蝗嘅語氣

句嘢都唔撚啱grammar

上次係unisa我地唔夠多人
今日就乜支那學生出嚟撐場，得幾個呀叔呀嬸